喂仆街快手去十卜十卜Ching

[屯門撚入] 大家千其唔好幫襯呢間野

十卜ching比人串無知！

呢D小事唔洗吹雞搵人幫

頂唔緊喇

你咋
我唔係呀

點解咁都可以嘈咁多板

點知

十卜

好好笑

佢地好撚激氣

根本你係到潑火

你都幫下個兩個MK啦
最好搞到佢地以為你係個兩個MK
宜家個樓主以為我係MK D朋友

成件事本身樓豬就一d錯都無
但佢入人地廚房呢part真係錯撚哂
樓豬應該直接搵經理處理
而唔係闖入人地禁地

link 刀唔7 six貼

嗨

新年快樂
好耐冇見

祝你新一年煲爆馬會
得閒咪facebook搵本清泉爹兩句

幫左拖

十卜樓主十卜十卜ching

十扑十卜ching

有post2

樓主玩到扎扎跳